有兩個港女話藤條係家用品，冇攻擊性問題喎

推到佢地仆街

冇問題阿，藤條好安全架

究竟呢班畜牲係咩思想
狗閪生出黎架？

影衰中大

Push

呢啲人係真ac?
依家成日有啲空白ac 得張女女相之後四圍comment

仲讀poly讀cu

藤條仲係性用貝
一路狗仔式屌你個閪一路打屎忽

睇黎有人想試下藤條炆豬肉

好阿 見到就用藤條打兩野問下佢地係咪武器囉

玩開SM？

牛肉刀都係添，切牛肉呀

傳意門

歡迎大家入去屌柒佢地
入面一大班冇腦豬閪

雞

有啟發

下次出街帶定先

菜刀都係架

叫自己做carbon
燒碳死啦屌你老母

碳纖鎚

同生果刀乜乜乜個阿叔一撚樣，根本港豬藍絲三毛咁多年都係無變過
這是正式錄用的五毛嗎

咁點解行山棍 雨遮係攻擊性武器？

係呀藤條唔犯法 以後出街比人用藤條打記得唔好報警啦

唔洗審兩雙支那臭雞 來香港讀書讀完攞身份證
祝你兩隻臭雞日日被人輪 生仔無手手腳腳

有可能係後門狗或者腥港人

五毛已經進化到呢個地步

藍屍狗一向選擇性失明
永遠講野冇理據支持

呢兩件仆街試吓被條藤條鞭吓係咩感覺先好講啦

藤條係家用品？佢講唔講得出藤條係家中有乜用途？

真人黎

臭雞

我記得依條五毛成日係蘋果留言
真係女既點會得1個like

好呀 大家一致認同抗爭可使用藤條做武器啦

叫佢趴低比我feet佢兩嘢先

啱，應該report 佢 fake account

斬草除根喎

好撚柒

好想同佢地瘋狂玩藤條

刀都係家用品

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

但條女fb wall好多post

等我一下一下用藤條鞭到佢屎忽皮開肉綻。

臭雞打得夠唔夠力

好多年前畀條connie add過
但我完全唔識佢係有啲mutual friend但唔知係咪真係識佢
睇下佢profile都覺得佢痴痴地

呢班友我地贏咗就收哂皮
日日搵個新既出嚟屌不如諗下點贏先啦

我發現我同條女有common friend
但完全唔熟嘅
碌左一陣見到條女成個fb都係share新聞 但無咩人理佢....

佢個閪都係公用品添

連你對胸都係攻擊性武器啊!
可以襲警架, 港女!

打仔已經犯法
打街外無辜民眾更加

正想講

佢用女相add 人，始終會有人中伏受add

如果咁講 咁我廚房啲刀係咪安全
有啲鍾意煮嘢食嘅有火槍 又係咪冇攻擊性可以用

係街到見到佢
用藤條打兩下先俾佢感受下囉

香港中文大學東華三院社區書院
CUHKTWGHs Community College

Connie張相似廿幾年前 yes啲妹妹仔喎
仲有人化呢類妝咩

真人黎，中大撚好多mutual friend
可能屋企人或者條仔係黑警所以撐警

屌那星 冇關痛癢嘅批鬥
就咪推啦 推正事好過
我會罷工

好明顯二條係班鄉下佬既狗乸

睇相似奸奸

條女 條仔係黑社會定黑警呀，咁包庇

咁攞條藤條打撚落去佢啲狗到啦

似假acc

咦？咁不如下次一人一藤條咁出街啦。不過如果被犬話持有攻擊性武器又點計先？

呢啲正臭閪
賤過雞

兩條弱智個閪係動物用品(笑)

全民藤條出街

狗乸？
狗d性玩具？

即係點 我好亂颅屮

又想出名

Carbon

廚房菜刀都係家用品

物件係中性嘅
點用先至係重點

果然係鍾意同狗係一齊

寫上去，佢夠有寫 POLY，撚知係唔係真

中大之恥

佢地一定係未聽過咩叫打滕

啱，弓箭都只係娛樂用品，冇攻擊性問題

作為一個汽車維修員

推到佢仆街

咁咪搵佢嚟試下囉

2個一睇就知深圳河以北新移民大陸妹啲雞味係點都甩唔到

遮都係日常用品咋喎

打人嗰啲係藤杖
唔係一條幼條

拎槍射抗議市民頭
向市民 民居 記者放催淚蛋 又直接射人
應該點死

又整過車又做過地盤

Yes 菜刀豬肉刀都係

我有J，條女好安全

要唔要鞭策一下佢

佢地自己開聲話藤條唔係武器呀！
我想拎藤條教育下佢地兩個

好多係打手公司分身Account黎架

由雨革開始 就有好多呢種
改個香港名 用本土女仔相既假ac
專係Facebook Add男user
通常中佬阿叔
見到忽然有女Add 就會狗衝Accept

當儲夠一定數量就會出公海Comment
扮正常Account 帶班港豬 中間派風向

大家記得小心

條女羅藤條了屎眼丫
家用品 手淫用？

人還犯我 斬草除根

依句野 原原本本還番比你地

係無問題㗎，手足們麻煩每人帶支傍身

平時俾人騎住黎鞭

嗰個Connie lee 個口大到可以含兩條撚

垃圾港女 影衰晒

係無呀嘛
我地話雨遮係手無寸鐵
又唔俾人講藤條無攻擊性
成日咁多位俾人入

人要犯我 我還一針？

我諗我搵到巴士放針嘅人了

我都好亂阿

插佢閪

五大訴求!
光復香港 時代革命!

屌你老母叫自己做carbon 咁撚柒嘅名都有

上面有人話係真cu人

畀人家暴慣

真係好撚on9點解嗰日唔係佢地俾人打

推條撚咩
支畜咁多
一係你殺曬佢
唔殺得咁就咪理啦
咁樣浪費時間
諗下點打贏場仗啦

鐵通木棍喎白癡妹

係咪攻擊性武器唔係講嗰樣嘢係乜
而家你用嗰樣嘢嘅意圖

組隊藤條愛心教育佢地兩個

呢兩個係咪狗乸來㗎

波大冇腦

啱呀藤條唔係武器，直頭應該日日帶係身

好多三毛亂add人 扮真ac嫁

咁今日起個個袋攞把菜刀出街都得啦

好可惜是真人，中大之恥，我都見到好多mutual friends

冇人性
藍絲真係冇腦
大陸狗睇黎真係想食左香港4千億美元外匯儲備(3萬億hkd)

唔好意思借個位

我最憂慮暴徒會做的事情：搞到警察崩潰

唔緊要，叔叔同你哋玩SM

Uncle is coming

不知廉恥，不知所謂

咁菜刀螺絲批都係啦

我鍾意食水果

屌乜柒名黎架carbon
搵條仔叫oxygen啦on99

男朋友係狗？

點解當日喺元朗站俾人打唔係佢地

藤條加鋼珠都冇問題？

遮唔係？

你班小學雞郁D就po人上呢度對場運動有閪用？

睇嚟呢兩條女細個未俾老豆老母用藤條打過
未打過嘅人一定唔知藤條嘅攻擊性有幾大
利申:細個成日俾屋企人用藤條打

我鍾意玩SM乜乜乜

弱智

推

彈珠攞黎玩又有乜問題

想做愛了

彈珠都係

dioxide

都唔知係咪吹出黎
我都讀哈佛啦

之前見個post有絲打比人偷相黎發佈冷血言論
大家睇路

槍都好安全,只要你唔開

梗係家用品啦 SM佢用啊嘛

就拎出黎打9佢

想fit佢！

同你一樣諗法
第一個好撚似假ac
分分鐘係呀叔黎

係咪以後出街去邊都可以帶藤條先

between想起雙飛

傳送門

好想瘋狂同connie玩藤條

黑警話寶礦力都係武器呀屌你

咁d狗啲見黑衫=查
見伸縮柺杖=查
見帶個口罩=查
呢d佢唔講？

我想攞條藤條邊撚死個八婆

有冇人識佢，係咪真人黎

似係假ac喎 icon個look幾多年之前

咪用中大個名

你啱 同埋啲大學嘅人好易見到多共同朋友就加

呢啲垃圾唔洗理啦 推返重要po

推
白痴豬西
用藤條打柒你你就知係唔係暴力

真係戥佢老母可憐，懷胎十月最後生件弱智嘅岀嚟

菜刀都係家用品 好安全

照道理遮戰鬥力比較高，有冇普通市民或警察喺示威其間受到比元朗恐襲更嚴重傷害先

究竟有冇腦

唔好理呢啲人好冇, 全港咁撚多傻閪藍絲 你公審得幾多個, 推返啲有用嘅討論po同埋文宣po上熱門好冇

時間證明一切，如果呢場運動唔成功 香港以後既前途到時有眼睇 大家一齊仆街 記著呢班仆街 唔好話後悔點解唔撐我地

這麼醜的妞.jpg

PUSH
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

行山棍係野外用品 輔助使用者
夠唔係攻擊性武器啦

咁咩都係家用品 都可以係屋企有
牛肉刀唔係咩?

事實明顯到咁都仲講廢話
同你嗌都SIDE氣啦

水樽拎黎裝水飲
更加唔係武器

又讀cu又poly
係咪asso仔黎

多數都係比狗屌既

呢d仆街唔死都無用 讀大學。。

磚頭都係建築用品

好恐怖呀 佢地係咪盲嫁？白衫攞藤條打撚到人爆缸係唔犯法？
攞弓又點 你影到人射警察？依啲人真係要入青山架喎

第一個已經唔係第一次，之前係fb比我屌到佢駁唔到

其實女人對波都係攻擊性武器黎

影衰晒d香港女仔！
冇腦仲要唔撚係波大，存在簡直是浪費地球資源

想講除左呢兩條港女，唔計五毛個啲
其實仲有好多好多冇腦嘅藍絲香港人
我地唔好淨係自己圍爐
得閒冇野做咪上去report下/感化下佢地

真係一大班以為自己好醒但其實冇腦嘅港豬

我好似都係fb見過佢
完全五毛黎

重點係佢有個po係屌民賤聯街招
佢究竟搞清楚自己立場未？

好明顯假

起佢地老母

佢自己都係消費品姐 中出即飛

睇樣似R 世代人士

有frd 收過3個複製人既fb 交友邀請添

用你所講既無攻擊性既藤條打下你呢種p牌三毛就岩架喇

菜刀，電鑽都係家用品

我條j都唔係攻擊性武器

呢兩個都唔知係咪真係女
成鳩日見呢兩件三毛雞係咁洗白

"這是正式錄用5毛嗎?"
d回覆真係正。

facebook有好多支持送中ac都係以下兩類
一係從來冇出過post
一係最近share左好多支持送中既post 但再碌落去已經係2010 2011既動態黎

菜刀夠係用黎煮飯
試下拎出街舞下
之後同法官講家庭用品黎架

又係呢個失智女人

臭閪個屎怱梗係成撚日比狗鄉黑晚晚鞭打先有SM 高潮

懷疑是假acc

實際上 好多年前已經興用藤條
令警狗charge唔到藏有攻擊性武器
同埋易拎出街 隨手可以掉

利申：黑警死全家

即係代表我可以用藤條打佢？

一夜成名

得一條友拎藤條出街就無問題
正常人見到一大班人每人一支藤條都會覺得有問題行開啲啦

覺得無問題既我地每人一支藤條等你行過黎

叫佢過星架波試下！4藤就夠喇！

藍絲到底有幾弱智

下次佢俾條仔打時，應該都唔洗報警，因為攞咩來打佢，都無問題。

真個on 9，如果藤條打人唔撚痛既
就唔會有咁撚多虐兒案啦，把口生係個屎眼到

咁菜刀、地拖棍同摺櫈都係家品喎

其實拎出街冇問題
不過係睇你點用
上次白衣衫班仆街拎黎打人
咁咪變成攻擊性武器囉

即喺男人有條撚出街喺唔犯法
不過條撚捅落你臭西到攻擊咪犯法囉

家用品冇問題？咁我下次出摺櫈喇

果然是低智類

問題係成班人喺到集結呀，有啲仲要有棍呀

推到佢自殺

臭八婆

fake acc 多

我冇野講

食撚屎啦臭雞

咁又唔洗

好多人賴係唔同觀點講野 扮勁
極自痺然後極自大

笑咗

推到有地址！我用滕條調教下佢地 睇下有冇問題

可能佢哋本身都幾鍾意玩呢啲「家用品」

我都想講

豬閪

推，用滕條打到佢變反隻真豬

嗰個咩Connie Lee好l腦殘on9

真ac黎架 話說唔知點解會add左呢仔友 成日發表埋d親中膠論 想infrd好耐但又想食花生

無腦臭雞

睇到個一串字 咩人不犯我乜春個句，呢d港女好明顯無腦好鐘意個d廢話金句啦

呢d通常屋企人or男朋友係狗先會咁

第二個明顯係新移民，第一個咁後生講d咁例退嘅嘢

假AC黎

想買gear幫前線既
麻煩浪費大家少少時間㩒入去睇

利申非打手
只係想大家多個途徑買gear

智障？

以胸襲警 罪成 有版你睇

試下比我fit 幾下囉

你條臭西，試下我碌又粗又更既鳩囉
都係家用品
好撚舒服架

第一條女張相好似開左好多fb account，應該係藍絲偷人相

[集思廣益] 水炮車試射效果，唔撚好再講廢話入黎諗點拆

弱智有樣睇

大家記住 黑警見到藤條鐵通都話冇攻擊性
我地可以參考下

300蚊ok?

佢俾人鞭幾下就知道係唔係家用品囉

雞，全部都係雞

梗係家用品 你比狗屌個陣用嘛

呢條女大劣人黎， 移民落黎香港一邊享受港英政府既制度一邊愛共產黨

Fit 撚到裂開啊家庭用品

假相假ac,不要太上心俾佢地賺三毛

啱吖弓箭都只係運動器材，做咩拉人？

好合理 佢個閪都唔係性器官黎 係USB port位黎

所以磚，水喉通都係建築物品，大家齊來建設美好香港?

點解大學生都可以咁撚on9

塞100枝藤條落個閪度 ok?
都係家用品姐

玩開家品嘅

屌你啦，水樽夠係用黎裝水飲啦

叫呢兩隻八婆夠薑721去元朗西鐵站企下街嘛！咪知有冇攻擊性囉

G